(求救)電腦一直都(正在準備windows)

前幾日想刪左隻AVG防毒
佢要我重新開機
點之之後就一直顯示
(正在準備windows，請勿關閉電腦)
除左依句冇其他野
想問咁多位可以點解決Thanks

長按開關掣15秒。
之後再開機。

掉撚咗佢啦中咗木馬

得左啦
唔該曬你

你等左幾耐😂
幾日?

2,3日
不過中途熄過機